公司朋友買左Tesla, 點樣整壞佢舊電？

我整蠱下佢，玩下
有無方法趁佢差緊電時快速整壞佢舊電？

入水落油缸

正極駁負極

回倒後行

差緊快差時，車頭會大量入風嚟散熱，如果有嘢塞住的話.....

射啲精入去